有無方法connect埋班藍絲廢老咁

浸浸講完記者會
其實支持國安法
=支持浸浸做嘅所有制裁
藍絲廢老無咩腦
唔係用感情壽帶風向係用利益帶佢

叫佢地交返本BNO出黎, 唱哂港紙做人民幣

綠燈轉眼變成紅燈
• 1s
浸浸講完記者會
其實支持國安法
=支持浸浸做嘅所有制裁
藍絲廢老無咩腦
唔係用感情去帶風向係用利益帶佢

Connect 埋一齊反港共

現階段難啲，針唔吉到肉唔知痛

但可以俾佢地睇下啲專業/中立/甚至淺藍嘅人點樣批評國安法，等佢地唔好以為中共好好

事實係建制班人就係用國家安全去帶風向
要令佢地明白國家安全無撚用架

文宣亂佢陣腳都好

同佢地解釋無用
要話佢地聽支持國安法就係支持浸浸制裁我地

走去諗connect藍絲嗰啲都係戇撚鳩

佢地會話唔驚制裁

踢走保皇黨